流浮山有無刀手我真係唔知，將軍澳出口罩一定快過流浮山先

㊙【先睹為快🔥口罩機開箱】🔥

來自美國及台灣防菌Filter？Ready✅
有認證無塵車間？Ready✅
口罩機？Ready✅‼️‼️‼️

皇天不負有心人😘等咗足足一月，口罩機終於由台灣送到嚟將軍澳總部！（R小隊鬆一口氣💨）聽到口罩機到埗開始組裝，小編差啲連個心💓都跳埋出嚟，裝完之後仲要做一啲調整及試產… 唔好講咁多，去片！

雖然等港產口罩等到花兒也謝了🥀不過唔使咁快攞銀包，因為口罩一定要做足功夫，質素同可靠嘅生產設備最緊要，否則戴咗等於無戴！所以必須要做到防菌防病毒🦠嘅合規格口罩😷

當口罩機準備投入生產之前，無塵車間會再做一次大清潔同消毒 (之後小編就唔入得去clean room啦拜拜~) 之後仲要通過測試同驗證，喺兩至三星期之後口罩就可以開賣俾大家帶返屋企。小編會監察R小隊嘅工作進展，大家要等我哋啊！

疫情不定，大家記住減少社交活動、勤洗手，保持身體健康💪🏻～

正

即棄口罩邊夠用
整再用口罩啦

流浮山果間，得幅草圖，連clean room cert.都未有，講西咩

Made in HK

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

用完記得留番一個黎收藏

再用口罩唔係要filter咩q

即係4月中開始有得賣?

hktvmall so far 最多相睇

即係咩級數

Made in Tseung Kwan O

有冇BFE VFE果d嫁？

鐵皮倉搞Clean room可以點搞